# README #

Компилятор PHP 7.0 в Java Bytecode. 

Поддерживается :

- классы с поддержкой инкапсуляции, наследования и полиморфизма (без абстрактных классов и интерфейсов), со статическими/динамическими свойствами/методами    
- динимическое создание переменных и вызов функций/методов (по имени)    
- все простые операции с переменными (включая преобразующее сравнение переменных разных типов (==,!=,<,> и тд))
- массивы, работают как в PHP
- функции с возможностью задания типа входных и выходных типов
- stdClass и возможность унаследоваться от него
- циклы for,while,do-while,foreach
- оператор условного перехода if-else,if-elseif
- строки в формате '',"",heredoc,nowdoc со встраиванием значений переменных в случае их нахождения внутри строк


